鄭俊弘與何晏詩上勁歌金曲

好尷尬呀合唱 但比人影到拖手

Cctvb打手